亮碧思傳銷狗許巧莉 關家儀 現眼報啦！！！！

唔知你兩個老千有冇中招呢

中傳銷既人本身都唔抵可憐
講左咁多年都仲可以中
弱智就冇得講
其他人係咩事

傳銷死全家啦

CLS

真係唔明到2020年仲有咁多人中

貪心 信錯人

揸波棍手勢啱唔啱
請教下大家

岩！

1638 旺角

旺角直銷公司「Star Global」感染人數增至 17 人，其活動多數不戴口罩，張竹君指可能要將該處 100 人全部送往檢疫

你兩條老千要檢檢佢

抵撚死

優質基因

唔知講咩
呢啲冚家鏟真係

貪心囉 以為係機會黎到 點知就ff過頭 輸到仆街

班仆街傳銷狗快d死撚晒佢

職業病??

垃圾傳銷正仆街

又唔好咁講，好多人中學都畢唔到業，又無專長
打份工岩岩搵萬零蚊高過最低工資
突然有人好似天使咁
同你講可以發達，吐氣揚眉
真係好似著左魔咁
利申：已quit

17個人中左🤣